有冇人坐黨鐵 等車嗰陣會挨住個消防喉轆箱？

明明唔係坐位 但係好似大家都約定俗成咁挨上去

今日又係坐坐吓 突然發覺點解我會挨咗上去
再望一望 先發現個個箱都有人

有冇咩其他習慣係冇明文寫 但大家都有？

做咩負皮

我會挨住個BREAK GLASS

On9 post
拉

On9婆
拉

關我撚事
拉

會挨，或者拎好多嘢放住先